「求無碼圖」

(From )

一名九巴車長懷疑於今晨6時許在鑽石山明目張瞻「露鳥」自瀆。讀者劉小姐對東網表示，今次已是第2次在同一時間及地點見到該名車長站在巴士落客出口，面向街外自瀆，因感惡心及不能容忍，遂決定拍照公開事件。九巴發言人表示，對於有車長懷疑行為不檢，該公司正了解事件並會嚴肅處理，呼籲乘客若發現任何違法行為，應立即報警及通知九巴處理。

劉小姐表示，今晨6時許她沿鑽石山蒲崗村道的落斜路放狗，至6時15分折返上斜，至鑽石山火葬場對面路段時，發現一輛九巴停泊在路邊，她看到一名九巴車長站在下層落客門口，面向行人路的草叢，一邊歎咖啡，一邊「打飛機」。從她拍攝的照片可見，該男子左手拿着罐裝咖啡，露出下體，右手伸向下體位置。她相信該男子不是站着小便，「相信小便不會硬起來吧」。

劉小姐拍攝到巴士的車牌，但巴士屏幕並沒有顯示路線，只有九巴英文簡稱「KMB」，她指，該輛巴士停泊的地方與116號巴士站有一段距離，故感奇怪才引起她注意。她又稱，上周她早上放狗時，於同一時間及地點看到相同情況，只是該車長站在落客出口一邊看手機，一邊自瀆。她指該男子即使看見途人經過，亦絲毫沒有閃縮，神態自若，如同向途人性騷擾，她當日因受驚被嚇跑，今次則決定停下拍照做證。

律師梁永鏗指出，在公眾地方露體，即使在露台或窗邊，預算有人看見而露體，都可能觸犯《刑事罪行條例》第200章第148條「公眾地方的猥褻行為」，任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款1000港元及監禁6個月。警方亦可以普通法有違公德罪檢控。

有冇大大有無碼圖

有

求tg

你tg係咩，我加你

Hornyl

唔該曬師兄🙏🏻🙏🏻